其實d恒管仔好撚搞笑

一方面又成日話好過lingu，但其實好多人嗰分都入唔到，成日話呢度好好但又成日講要tranu 。
好多人9月頭話要爆4爆4 tranu tranu。。
最後變左上莊上莊。。
一方面笑小弟係連登做鍵盤戰士，另一方面又係恒大秘密度講我

我諗呢個post係我最後一個插恒大既post

佢地大多人啲分根本入唔到八大 有得揀都唔會入痕大啦

痕大仔痕大妹有個通病就係自視過高
日日話Tran u..一係就master洗底
我聽到都覺得㭍

恆管妹

佢地以為自己讀緊以前個間A工廠

入恆大個班DSE已經衰過一次,應該知自己咩料
我都幾肯定佢地DSE又係FF自己廿幾分入三大果D
衰完之後仲係咁離地
入到恆大仲靠把口黎爆4TRANS U
唔識汲取教訓

唔係u 點解叫trans u

仲有master 會收恆管咩，唔係講緊m 講緊taught

想當年有個親戚代佢個仔問我報咩好
佢21分

佢: 我個仔得21分, 有冇機會入ust商學院?

我: 冇㗎啦, 你不如報cityu, polyu或者其他睇下有冇機, 怕死的話建議你睇埋痕大或者asso, hd或者repeat/retake都ok

佢: 好, 我諗下

結果佢個仔入左痕大。

有一次成班親戚一齊食飯, 講起佢個仔, 我都知佢可能會唔開心, 所以我都唔出聲。
佢: 我個仔最後入左痕管, 聽講易d入big4

痕大香港第一啦
tran乜?洗乜底?

21分入痕大
世紀慘劇

Taught 有錢就收架啦
屌識件八婆係poly讀緊master
好心啦，你first degree咪又係恆大
咁大個人仲不知自量，仲要浪費屋企人錢讀個買番黎既degree

痴撚線，當年我asso year 2,有件讀恆管既八婆睇少我入唔番八大，叫我報恆管

我心諗，我入唔番八大我真係寧願唔讀啦，入其他根本係呃自己係大學生，又浪費父母金錢

利申，最後入番八大爭番一口氣威俾件八婆睇，而佢依家要浪費屋企人錢再讀個肯俾錢就讀到master洗底

我in親人一見係恒管就即刻寫fail

條八婆係我入番八大就同我講，讀完恆管degree要去英國讀master
心諗你對得住父母？要讀都自己儲錢啦，俾左幾多錢你扔落海啊垃圾

你好仆街

不過我中意
做得好

我間u world top 30都俾恒大仔睇唔起啦
我就真係唔夠佢地勁aim入big4啦

同啲愛國人士一撚樣
愛中國，移民美國！

Pound of u!

讀唔成書唔緊要 最緊要係識上莊

乜排名都唔夠連登仔心中排名咁權威

炒左DSE都入到
但系DSE本身就系on撚9
DSE高分5代表勁
DSE低分更5代表廢
間間都有勁有廢
恒管最勁一定勁過三大最廢
想tran u唔系因為恒管差
系因為恒管5撚系恒大

你講咩呀傻閪 字都唔識抵你入恆管啦 事實就係大部分都係廢呀嘛